[辛尼的防身鐵棍終於派上了用場] 拜仁慕尼黑球迷討論區 柒拾陸

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

感謝泰亞高艾簡達拿 7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

感謝門將烏列治，祝漢堡生涯前程似錦
Danke, Ulle!

恭喜利雲首奪國際足協年度最佳男子球員

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

MIA SAN MIA

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁輸而德甲其他球隊輸--->屌一隊二隊拜仁隻狗黎
拜仁輸而德甲其他球隊贏--->正
拜仁贏歐聯--->都係山寨王
拜仁贏六冠--->屌，都話係山寨王囉

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

三冠神射手大戰歐洲金靴

留名

留定名

Lm

等今晚後防放題

No gnabry No party

今晚唔睇啦

我想睇馬體會個場

成班假拜

冇雞比唔多想睇

挨完夜起身個下好撚辛苦

希望拜仁贏波晉級
咁我寫信比個fd個陣可以激勵下佢

早啲瞓ok?

除非開ot, 如果唔係點解要通頂搵命駁？

生理時鐘唔容許

通頂都好過訓一兩個鐘再起身

十點前訓

new po lau ming

死拜狗今晚又想輸幾球

3球基本

預咗會失波
有作客入球就得

作客都要win

睇到熱狗狗竇個po頭好撚狂野

冇期望就會贏

高華

決定起身睇垃圾拜輸波

高華淨係教到中班球隊

莫耶斯咁樣

今次唔買拜了
之前買親都西波又輸錢

半一高水
千載難逢

陣間會唔會出sarr同roca

冇靴

聽日甘打右
艾蛇哥利斯卡中路，攻中細梅

Lahm巴係費蛇？ 中晒

JM後備都無正選
細梅係咪推上前頂大梅位

細梅今場拍住甘打防中

靴bench喎

標王場場後備

硬係形住陣間音樂比利會入波

有冇link

起身了

夠鐘睇閪波

今晚好多人

又sub靴？

見到sarr 一個人坐

我條link好慢
有冇人有delay少d既

又唔出靴

蘇利落低勁過辛

抖音

哇

對面聖沙黎？

送嘅

對面送

好耐冇見連拿 原來仲踢緊

送禮

Cls

你地快我成分鐘

Reina

打得咁好豬球咁既波

咁似RB派個球既

打得好咩？一迫就散wor

垃圾閪波，完半場肯定倒輸2：1

Reina慘到

個場淋咁多水係咪陰死自己

對面好濃厚猁物浦同閪維爾味

sane

2號台好d

無foul咩

辛哥

後防遲早玩出火

控都控唔掂 又要死扭爛扭 又唔比空位淨係衝入去

保定

細梅

梅

保哥又仆低

Musiala

18歲生日禮物

2：0

冇Roca真係睇得好c伏

細梅
歐洲賽第一球？

細梅就係有呢d射波

加仔扭幾件

勁到

細梅踢德國吧

一早用細梅咪好囉

蘇尼坦克

好彩無出杏仁糖

17歲人勁過roca唔知幾多倍

路維唔值得擁用

Music佬其實好靚仔

未夠半個鐘就咁燥底

Sms好似Wagner

搞乜撚咁早換

Sule成日睇佢推波都覺得好危都又會無啦啦扭過哂

19x cm 成百公斤重都仲可以爆到幾下
sule

對面mark唔實

輕鬆過德甲

係因為係好撚大件又慢但過人率高過辛

好幾場都係咁
係德甲都有呢個feel

屌你sule風騷到

cr7後腳

sane喺後面企定定睇佢扭

之前都唔覺腳法咁好

拜仁最強右閘

（唔計甘）

辛哥

唔係個後備冇人真係換走好過

辛尼依腳係傳返個波畀對面龍？

厲害辛尼

辛狗都入波

高文快到

瞓得

屈速

執死雞

高文

辛哥

高辛

呢球我老母都入啦，唔計

對面做咩係咁送禮

拉素其實好多機會，係最後一腳傳得唔好，主要係輸後防

一拎到波即刻喪跑

拉素打多子嗰陣好似冇咁弱

一踢歐聯成隊波即刻生猛晒

有冇諗過係夠廢

夠

呢下落到底出番黎算唔錯

冇用Roca用返G18真係好
好幾次都係G18頂住對面唔比對家打反擊
如果係Roca應該會睇住人地傳

辛哥每場波都好撚好運，明明場場有九成時間都閪緊

腥狗都有波入
無天理

細梅仲sharp過佢

btw暴龍一出倒輸3球

塞住自己傳球路線運唔到個波上前，冇得輸反擊

但條能屌成日呃到助攻/入波

訓唔訓好

其實sane以前踢曼城入波有無笑

感覺佢呢家入波都仲係交功課feel完全無感覺

印像中鏟哂草咁架喎

今場順返好多

連拿好似倒戈

佢著紅衫未試過咁樣慶祝

不過應該都關依家球場無球迷事

對面咁樣啱唔啱㗎

左路辛真係小花咁

又送多粒

冇屓點可以冇夠

辛

拉素條後防好撚廢

屌你一唔買拜
又大波又4粒作客
以後唔撚買

唉，唔忍心，送沙哥俾對面隊啦

拜一樣

喂

我地嗰條都係

兩邊鬥性感

開波前仲諗住抱怨點解抽唔返比錫達斯之類

立即失波

又冇cs了

4球有3球都係對面送
然後連拿真忠臣

唔出lucas，抵！

細梅勤力到

保哥頭先又俾人撚到

保定好牙煙

加仔想傻靴上場？

咁樣陰保定

利雲咁樣俾人攬都冇事

Sane不如去返左邊啦

jm竟然有得出

唔趁依家出都冇咩機會出到

紐

仆街

對面係咪cls

艾死撚開啦

加

對面又矛又黑

痴撚線，紅都得啦

sarr都有得出

roca呢

Sarr

Sarrrrrrrrrrrrrrrrr

沙狗

班正選：咪撚死球比佢換入嚟呀

企五分鐘

好醒

真係猜咗好撚耐

唔撚想 Sarr 落場

慕婷zip衫好肉酸

慕婷勁能無辜

flick sarr踢翼

沙狗真係好撚肉酸

為左唔想Sarr 守波放佢踢翼

踢翼安全過踢閘

終於換

艾蛇玩走晒d freekick

除咗Hoffmann 得Roca冇得踢

佢最佳位置

點都冇沙狗咁廢

我覺得兩件都差唔多

駁下腳咁我落去都得啦

對啲唔積極既球員好反感

其實sms有咩咁勁 睇佢世盃同今場都冇咩特別
定你意甲球王黎

沙狗真係出嚟散下步

成班大帝下半埸等收工

認真，班撚屌唔hea起碼炒到對面半打

好多下迫甩人地之後都廢事跑上去支援

今個月踢世界盃咁
對過埃及 墨西哥 意大利同德國嘅球隊

費蛇放狗姐

今仗拜仁用桑尼踢右翼，梅斯拿取代祖普莫亭任攻中明顯有改善，利雲開賽9分鐘先開記錄 ! 及後小將梅斯拿與桑尼各建一功，協助拜仁三球返回更衣室。
換邊後拉素後衛阿沙比擺老烏為拜仁增添至4比0, 雖然祖亞昆哥利亞為主隊追近比數，但拜仁最終袋穩三個客球返安聯。

On9 主場入球可以抵消作客入球？
就算4:4都係拎四個作客入球走

唔好同有讀寫障礙嘅人計較啦
你唔會屌盲人睇唔到野，聾人聽唔到野架嘛

showboat

舒拿最佳位置係右閘

丘建威不愧係曼，後段暗串車仔上季被拜大炒

細梅 德國

尋晚咁睇
有身形有攔截有速度有腳法
除咗龍門基本咩位都打得

好似好少見琴日咁打到落底

btw啲默契好睇過技術

d動作好似論論盡盡咁但個個冇佢符

有無人搵到尋日場波球員最高速紀錄
平時德甲有直播得睇

好似係得德甲有統計

佢依加好似唔再快了

得德甲有場場有統計，西甲有時半場休息都有

其實佢啲搓鞋底同右腳交左腳好熟練

點解beinsport冇球迷音效睇番精華片段其他電視台明明都有加

佢踢前鋒出身嘛

想知腥， 高文同加仔邊個快d
尋日一人放一段
（仲有拉素個Lazarri，爆9加仔）

睇德甲加仔最高速成36km
應該係最快

費蛇好似生日

最開心係睇到musiala入波

倫敦定羅馬球隊易炒?

提供比賽數據方面歐聯係最差。最好嘅應該係西甲，佢哋會畫箭嘴講明隊波左中右攻勢佔比幾多，開角球又會講砍遠多定近多，仲會畫線俾觀眾睇隊波打緊咩陣式等等

now 場波由丘建威同方柏翹講，途中講到拜祖幾連霸乜乜乜，跟住話對個聯賽健康唔好

英超撚係咁

cls sule連插花都出埋

尋晚睇直播嗰陣都估唔到連出名快嘅加仔都會比人屈速

打過多次就知
今年歐聯得一隊倫敦球隊

費蛇生日快樂

傻靴肯同佢講我就講

細梅揀德國

鼻屎佬唔值得擁有細梅

Firmed?

係，已firm。
大把前途

cfbayern講

Kicker出埋

咁一日未係A級賽落場都仲有故講既

嚟緊外圍賽唔係A級咩

咁著住衫落咗場先叫firm架嘛

由於Jamal Musiala 已經決定代表德國隊

希望大家尊重佢決定，唔好再用「英格蘭人」稱呼佢 🙏🏻🙏🏻

出生於德國南部城市斯圖加特的Musiala, 父親為尼日利亞人、母親為德國人。7歲移民英格蘭，16歲回流效力拜仁慕尼黑

佢話德國係佢出生地，亦都係佢選擇德國的原因。

利榮基無幾耐之前先話細梅揀英軍呼聲高左

路維教，有咩前途

見車區講到好想要sule咁

有冇金章

我講既世冠章=金章sor

Where buy

拜自己獨家呀
有流出都應該好似痢咁300一隻

小小後悔佢捧完盃果陣官網送金章冇買

試過vpn都連唔到

連到都冇用
要德國地址 啲代購集運又貴

希望阿特蘭大打狗成功

狗會開阿特讓一粒 好鬼

尋晚痴撚線，好似架漂移坦克咁

鼻屎佬考慮call返梅拿

公開道歉先啦屌佢老母

梅拿: 不了

我以為高文黎

lm

仲未躝

係要同所有黯然離去既奪冠功臣道歉

個樣完全唔似啱啱輸完歐聯

梅拿:
我返屋企同老婆騎吓馬好過

咁鼻屎佬唔躝，張約都係到2022

不過DFB高層成班都係濕鳩嚟

至少比亞荷夫呢個仆街都唔係無辜

阿特蘭大場波被紅牌殺死咗 卡斯美路插水被警告就算

MON PO狗
我DLLM

睇個勢8強都係得返2隊
加柏就預咗存啦
但係RB係咪連少少還手之力都無

唔明點解 RB 加柏對親拜踢到識飛，去到歐戰對親強隊都踢到死狗咁款

加柏可以比b施華頂贏兩次
拜班高佬一次都贏唔到

David Alaba, Jérôme Boateng and Javi Martinez will leave FC Bayern Munich for free this summer.

Tiago Dantas and Douglas Costa will be sent back to Benfica and Juventus.

FC Bayern Munich have already bought Dayot Upamecano. Omar Richards and Max Aarons are on their way in and a midfielder will be bought.

點解蛋撻debut都無就要送走

睇球王片佢正路過roca

保定續約啦

希望四大天王除咗慕婷之外都一齊走🙏🏻🙏🏻🙏🏻

同埋dc走之後又唔夠翼鋒

養唔熟

擺明過嚟呃飯食咁款

尋晚睇咗頭35分鐘已經知道佢哋輸9梗, 一拎到波就喺後面搓波, 當俾鏝迫到無得再搓就大腳踢上去解圍成隊都係抱住輸小當贏嘅心態反而鏝踢得好有決心要贏

哥狗不嬲每年歐聯首回合都係派膠
不過加柏連還擊之力都無

如果佢今年唔再亂咁轉陣嘅話應該都有力爭冠嘅

鏝真係年年都好似好勁咁但係總係差d歐聯運
唔知係俾人燈得多定哥狗問題

係無梅西嘅問題

下季呀rose仲要去多子教
可能仲衰過法夫利

成日無啦啦踢歐聯先走去試D新陣容 前面耶穌 史達寧又神經刀

肥鳩咁撚搶口

我覺得佢係太驚俾人睇穿佢嘅戰術所以先轉陣

佢驚冇面姐
全力出強陣比人收皮仲點呃飯食

依家曼城真係差咁個有能力嘅前鋒 竟然都屈錢不如買夏蘭特啦
橫掂利雲未走佢都唔會過黎拜仁 跟哥狗學吓野先都好
有睇尋晚場波就知前面把握力勁D真係贏緊3 4球
等耶穌成材等咗幾年都未等到 仲話想佢接阿古路班

咩post

艾利臣死老豆

17:輸包皮橫空降世 算啦
18:首回合拿樸迪左閘 次回合352 比高普炒到不要不要的
19:兩回合收起sane（仲未廢）根sir（仲未勁）打翼
20:唔知做乜又打352

已經唔計佢打atm收起梅拿國王
衛冕果年打賤種收起jm

條光頭乸型生滋狗跟本欺世盜名 唔敢出全力同人哋打 希望佢盡早仆街冚家鏟

尋晚史達寧廢到連哥狗都睇到擰晒頭

沙狗幾時死

唔貪心 要沙狗斷腳就夠了

分離式斷腳死啦

條友練波兇狠 上場就碌撚

法國cctoy

廿仔都比累到整傷，屌佢老母

賀記 藥廠

比年青人放棄咗

全部都係仆街嚟

爭歐聯席位。不過德甲波出到去多數獻醜又入嘅

歐霸歐聯都係咁

拿姆都話過五零嗰場唔應該怪哥蛇

出到去是旦打就算，聯賽又係頻頻失分，係打拜就十成十出盡食奶嘅力

輸返輸
都唔係輸比挪威同瑞士野掛

利華古遜我都講咗好多年
年年都不思進取咁
球員表現好唔好，有無價都賣

睇吓隻幻幻Writz
係藥廠the皮先定被高層送走先

除咗拜，唯一睇好就得萊比錫，希望佢哋次回合打好啲

咁法蘭克福打R霸都認真既
其他打完六場就算/playoff輸鳩埋

作哥啲單刀尾過利雲

第一回合咁樣派兩球

歐聯毒瘤去到歐霸都係毒瘤

歡迎加入迷作黨

跟住又屌德甲一隊獨大，無競爭力，又話死攬 50+1 保持優勢。屌佢老母，拜仁係支持廢除 50+1，成班撚屌。前面幾隊次次對親我哋著撚哂火，出到去死狗咁款條數又埋落嚟，on99

完全唔明點解成日要屈拜超
明明係其他德甲隊自己唔爭氣

邊位係作哥

作哥你都唔識

咪係

作哥又有精彩入球！

香港恩沙基

DC話想要以前高控球率打法多啲

而家心態係洗乜理人咁多
最緊要拜仁有好成績
其他球隊關我撚事

唔好啦，佢老人家仲踢呢d我怕佢死喎

psg嗰sporting director笑鳩nianzou黎左拜成年無踢過

話佢上年跟psg踢歐聯踢聯賽咩都有

但係佢係黎左之後傷到出都無得出

仲以為係邊個球員花名

夏蘭幾謙，有大將風度。相反隻安巴比賤到仆街

咁識講野
係咪想過黎跟利雲學野

唔講都唔記得呢條友

雲達都贏到法蘭克福
證明咗啲咩

唔夠肥安隊拖肥爭 炎亞綸

拜狗高層你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想沙亞嗰種廢物防守突然降臨到後防線身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

收咗皮啦要35M
我地有沙狗

證明拜區燈力無限
上頁先讚完法蘭克福

雞髀

馬賽皮耶同thisav又隻揪

認真40m太貴，買到Newhouse了

又無靴

出慕婷多過靴

係咪痴線又冇靴

慕婷
細梅 利雲 垃圾
甘仔 哥
加仔 皇馬哥 保定 蘇利

似係咁

垃圾

鏝勁到，中堅包辦晒入波

哥帥

佢好似話出場少會走

希望走左隻左腳中堅之後
下年可以出多D

靴打中堅唔夠阿拉巴嚟？

雞比

42歲嘅梅斯亞拉

屌你42歲嘅musiala

笑死人咩李榮基

口誤姐

moting瀟灑到

你地lag唔lag

體通斷左?

個垃圾台

以為重炮入

婷

Moting

慕婷

不愧為四大天王之首

慕婷最佳收購

哥俾得靚

今日體通跳下跳下

App版唔得 迫住開電腦睇

慕婷控得靚又護到

細梅要跟哥學下嘢 操返硬淨啲

Sule牛高馬大 估唔到踢閘又幾勁

身型真係好薄

細梅好勤力

慕婷都勤力

仲下年
夏天已經會走啦
喺度坐後備分分鐘連國家隊名單都入唔到

辛尼就....

哥2a了

哥啲助攻

哥撥一撥

有哥既中場

蛋撻今日有冇有機會上

好心佢躝返左邊啦 碌碌無為

慕婷most pressed player

柒左大半季都要打死右邊

抖音佬23輪22場27球

玻璃體質走都唔係壞事

辛尼

叫辛苦算啦
我睇到好辛苦

躝啦保蛇艾蛇

艾sir

呢條後防真係世界級

做乜9

屌你老味保定同皇馬哥又跣紐亞

唔出靴

十足十Fifa啲scripted波咁

仲話續保定
都話黑人信唔過

離反cup唔遠

換辛尼啦屌

梅雲 一出就有

Muller cls

牙梅第一腳就A

即刻就有助攻

梅拿
利雲一腳搞撚掂

一出就助

達叔回魂夜

雞比出來了

痴撚線 一腳就搞掂

舊年差 d 比人趕走

91射28中cls

利雲28球

CLS

又比對面打到入d心臟位置

美亞去水晶宮之後廢撚哂

其實sane打右邊係佢本人意願定係Flick安排？ 一開始佢過嚟仲以為佢係同高文爭左翼踢

咁都唔使失

牙紐Alisson上身

嚇撚到標屎

老貓

紐：搞下氣氛姐

條撚頭想學賓爺話唔想淨係落底 想玩cup大位射波

10 wor

Horn個樣仲似

紐：派膠做乜唔預我
見前面兩個黑人派得咁開心

好耐冇見紐亞甩碌

打歐賽正常就ok

Sule inesta

蘇拿甸奴又黎

Sule啲腳法好過牙辛條撚頭

Burger king咁好腳法

Sule咁鐘意上腳

睇條撚樣踢波真係睇撚到躁
喺哥狗手下咁樣鳩扭雪成季都似

雞！

達叔

靴a

sane靚交

嗰陣左sane右sterling兩邊都勁快係咁落底 前柱尾柱箭頭位都有人可以等執雞 依家係咁內切反而好似發揮唔到佢速度嘅優勢 成日死扭爛扭咁

傻靴出親都有表現 點解要雪佢呀

倒撚返轉啦，不如話條廢柴唔識落底傳中

下佢係鏝打左好勁喎

紐反應快

紐 輕鬆到

但佢而家打右啊嘛
睇死佢隻生蟲右腳唔識用啦

我又入

又嚟

X2

雞比係咪要fit返

哥助攻戴帽

達叔返黎啦

哥3A了

蛋撻

猁榮基J撚咗4字都無5分鐘

蛋撻Debut

jm8又咁遲先換

垃圾sane，睇咁耐乜柒都無

04又被人04

靴嗰球咪佢傳，咁大把

真係好細粒
成個小朋友咁

有冇160

蛋撻細粒到
好似有細路走咗入場

JM真係移動長城

呢球叫做拉右邊比哥傳中

sane仲有球禁區解圍
話佢踢得差其實又未至於
係我地好高期望姐

34.84kmh davies

我聽bt sports評述話佢excellent game

蛋撻好似比失咗球之後就掂唔到波

史特加5:1

Roca已成廢人

你Roca關注組

主席嚟添

我反撚爆佢。

黑鳩中堅真係信唔過

M記

杜林膊頭入

唔明點解要賣武士

佢想要正選
個價又唔差咪放

個陣武士好過保定，佢應該值得拎次歐聯

佢留低加仔唔會上到位打左閘囉

竟然係保臣

今次到加柏入2粒再比人cup返3粒

04贏左賀記之後未贏過睇黎個場係大家唔想破不勝紀錄先出盡力迴光反照贏4:0

返黎代Roca啦

鍾意上腳又太過自信

好似又話炒教練
呢隊波不如直接降班算撚數
直接推倒重來仲好

咪就係，好似漢堡咁，德乙水平咪打番德乙囉

Rudy 巴係咪印咗roca 波衫？

其實講真下下free走咁多人又撞正依家呢啲咁嘅時勢捱到依家先降班算係咁
班管理層真係

炒左了一年炒4個

下場護級大戰對緬記輸左可以備戰德乙

又想屈我迷Roca

Roca黨一早亡黨

你一人黨

利華搞咩
同李城一齊讓四？

傾緊koulibaly
又黑鳩中堅

不了，用牙保算

啱啱睇到個驚人事，鏝失波五大聯賽當中最少，同馬會齊名 拜個失球數正好係佢哋兩倍

保定加艾蛇防線係咁上下

佢兩個已經算好
搭個SULE既話淨係識包越位

留Sule好過入拿玻里黑鳩啦

有h5留係到就好，做乜鳩賣走個最佳中堅

賣後防核心（H5）、保定爆炸（紅牌）、法記血洗
係召喚Flick三大獻祭條件

梁諾恆屌打牙保啦

笑死

薩爾去年夏天加盟拜仁慕尼黑，但是加盟以來的表現非常糟糕，作為傳聞中右後衛位置上引援的N計劃，薩爾的表現遠遠沒有達到拜仁慕尼黑對於替補右後衛的期望和要求，也正因為如此，由於去年夏天倉促完成的右後衛引援“作業”不及格，因此，拜仁慕尼黑極有可能會在今夏重新花錢補右後衛引援的“作業”。

法爾克表示，在拜仁慕尼黑內部，薩爾被認為是來自俱樂部法國首席球探勞倫特-布瑟爾（Laurent Busser）的推薦，才在當初被拜仁慕尼黑簽下的。

另外，根據德國媒體此前的報導，拜仁慕尼黑急於在今年夏天將薩爾脫手，但是薩爾本人並不著急離開，因為他還有漫長的4年合同，而他目前在轉會市場上也是無人問津的狀態。

去傑志算啦屌

一個後備仔簽咁多年係做乜鳩

個球探炒撚咗佢算啦咁嘅眼光

一講sarr就好多人回

不如借比04"護"級啦

已經有四個人quote痴線 咁唔爭在加埋我
又話條廢柴係Flick果場friendly睇中 原來佢同沙sir都食咗死貓

沙sir轉會嚟講都最高負責人啦
無得唔孭鑊下話

好似又簽咗個wechat

Reading

我梅

我拜好多好波既上榜
Lewan Muller Robben Makaay
Btw竟然冇國王

Ching驗眼

邊度有國王 翻睇咗幾次

27
入球率高到

我拜好多好波既上榜

Ching驗眼

據德國天空體育的報導，雷丁左閘奧馬李察士將會在今年夏天以一份4年合約加盟拜仁慕尼黑，合同期至2025年6月。

李察士已經完成了拜仁慕尼黑安排的體檢，受疫情導致的旅行限制影響，李察士是在英國完成這一體檢安排的。在經過了三個月的漫長談判後，拜仁慕尼黑最終在當地時間週一下午完成了李察士的轉會。

德國天空體育表示，可以想像的是，李察士加盟後將會主要擔任戴維斯的後備，或者被安排在前場左路的位置，他本賽季在雷丁征戰英冠的表現令人印象深刻。

23歲的李察士本賽季代表雷丁出戰了30場正式比賽，沒有貢獻入球或助攻，他目前在德國「轉會市場」的身價為200萬歐。

另據英國方面的消息，英國名記David Ornstein也報導稱，李察士已經和拜仁慕尼黑簽下了一份4年合同，今夏自由轉會加盟。

如果第時左右閘都係Richards點算

沒都貢獻入球或助攻

23歲英冠仔

對啲入波助攻數奇低啲閘冇咩好感 eg Sarr

真

成季踢咗30幾勁係勁既冇運極都有一兩球助球呀

睇咗條球皇片，下下係左路時間停頓之後chok兩下skills move再爆，但last個腳條片cut咗

就咁睇呢個收購都幾伏下

原本我都唔信
但個寒酸報價係拜既作風

39m又唔介意既

40m買新屋唔好
要個樣衰版賓拿迪亞

意甲中堅我都驚驚地

賓拿迪亞大家有目共睹

Raumdeuter

好似話回購費度

真拜

柒左柒右

其實點解拜班球員高層咁中意戴KN95
明明咁焗

雖然幾型

多仔直播室狗到
想12港人中rb 然後自己打德乙/不萊梅

上年同前年都係不萊梅踢多仔出局

麥堅尼
如果係拜狗呢個價買一定比人屌死

22m有實力又開到美國市場

鍠請唔起Alaba, 放棄了

叫價咁高

咁去邊 車？

跪係安聯門口再減薪咪考慮下收留你

Cctoy惡撚到

「國安法」西九一庭文字直播（13）

#636 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好想走人

分分鐘去獌

日日都唔撚夠訓會唔會好快死

痢主場又輸
必須承認牙泰唔太啱痢狗

我睇唔透點解場場6070分鐘換走
次次換完都差左，又唔見得入到波

我睇咗半場到，佢啲分邊仲係到既，但同隊友始終夾夾不入咁

下季愛回家

用殘奧版沙比換
唔滿意搭多隻法國右路走廊

利狗

有冇巴打熟telegram? 點解退出咗個group, 清埋cache, 但過一排又有番啲cache?

行進
係咪用google translate譯

是咪set左auto download

咁樣放中文真係好難睇

Hoffmann 副導好差咩

你講緊automatic media download 嗰度？我全部disable 晒，同埋我已經退出咗group 好耐，但係cache 清極仲有

Agger
Translate server error
其實正體字我覺得ok
不過好明顯奶共先加 仲要殘體字
奶得好肉酸

想要hoffmann

拉丁文無啦啦加中文好奇怪

一係就每個地區Twitter用翻當地語言好過

留意到有幾位拜迷師兄失蹤咗好耐

傳緊借扭布出去簽karius頂
真係cls

反正都係紐亞踢，是鳩但

問題係晒鳩晒啲錢 因間又話無錢買人

真
有wechat同蘇拿癲奴仲買Sarr
有攬炒鈀仲買Roca

等左半年，終於收到三冠紀念版決賽波衫

邊個攬炒鈀

著上身影張相ok?

Fein

fein荷甲都踢唔掂

Roca咪一樣西乙仔
仲要8m
攬鈔鈀唔洗錢

講緊讀音？fein 類似 fine. 而finn 係類似Finland 嗰fin 喎

有冇人睇體通好撚慢

stiller笑而不語

你太認真理Rudy巴既幽默

靴究竟做錯咗啲咩錯事

真係好傷心

今晚又有蘇拿甸奴

點解對面無sancho

想問有無咩link比較順.

多謝各位 我封信寄左比紐亞呀
收到再各位講

體通天下

鼻屎佬走啦

靴又後備

一分鐘就收皮

咁快就失波

係咪可以睇入球show

屌啦媽

波皮都未掂到

世界冠軍喎

含能吧，死拜狗！！

RB表示多謝

快到

笑死凳都未撚坐暖就輸一球先

Btw Haaland腳頭真係好重

真係冇運

好似好傷

原來又係保定

呀保同艾蛇畀夏撚強奸咁款

夏撚勁到

死拜狗你都有今日

456

2:0

深夜西波

係咪可以唔駛睇喇

屌你老母比人炒

屌 2：0

好耐冇輸過比夠，都係時候俾夠贏下

出鞭未 有佢後防失少好多波

冇人mark夏撚
屌
對中堅同04有咩分別

睇個閪款破蛋都冇機會

後防垃圾到

痴線 睇拜狗輸0:9

你老母搞乜鳩呀

今場對面夠幾件復出/解凍

一樣廢

中場唔夠壓力
好容易就過到中場入到後防

唔用靴呢啲靈巧快馬抵啦

真係on撚9
場撚場出嗰兩條撚屌打中堅

格梗左腳加右腳中堅

成隊食咗豬油糕？

個個又傳得差又跑唔郁咁

唔明點解唔用靴

梅拿畀唔到壓力對面

梅斯拿攻中仲好

對面已經縮住守

Sule搞乜撚呀咁都唔追？

艾蛇=遞咗信等走人hea 做
呀保=廢老老屎忽追唔上潮流

傻靴=得罪老細冇人理

贏兩球喎大佬

人地打左場德國盃添

哥都失失地準

我拜已經開始9砍

其實條防線四個人 一個後生仔冇咩經驗 一個打咗成個職業生涯左閘嘅中堅 一個老嘅機動性唔夠 一個打中堅嘅去咗踢右閘

對住私家雞都踢到咁

岩岩買嗰隻黑人係咪要夏天先到

右閘可以原諒既

係加仔阿拉巴同靴根本要輪換

右閘無得講，本身無人

人地仲要讓你車馬
無雷拿辛祖

但有得屌沙狗*2

都唔明點解唔收艾蛇
又唔係踢得特別好

靴仲要出親都有料到

有呀
泡菜

點知杏仁糖係水貨
出唔到廳堂迫住泡菜打死6號

隻速龍就德乙都唔掂

其實加仔今季真係好普通，跑動都少咗好多

無泡菜打中場輸多幾錢重

係咪出緊9981

搞乜輸2粒

Agger，就算有泰都好，甘都係陣中最強中場

踢法太單一 硬爆 對面上季睇穿哂做好防備基本上就廢咗佢武功

其實明顯睇得出好急好亂

今季放棄聯賽啦

辛蛇

其實係要打快，對面縮住守打陣地實冇著數，但真係太亂，應該冇諗過咁早就失兩球

抖

呢球靠辛尼

辛尼今日唔錯

腥真係愈來愈好

好撚靚，場場都咁踢全拜區冇人敢屌啦

有冇人睇個閪通天下好撚窒

玩到舒侯斯謝晒

其實不嬲係心態差，條能屌有心就踢得好，係成日想撚埋啲屎忽野下下cut in

我幾順

係，基本功真係唔夠強

可唔可以踢傷艾蛇

屌你老母梅利亞

笑撚死

蘇哥左腳照出到波

啱啱個後踭好靚

後腳

腥cup兩腳出波都靚到仆街
Ps第一球無人估到佢cup

幾下假腳幾瀟洒

T6+G18，甘頂住右閘
點都好過冇人到要搵坦克車踢右邊
對科隆就話得姐
一打強隊就廢咗條右路

場場咁踢咪幾好囉

入呢球之前都好似cup過一次fake到過對面，不過真係靚

有冇人聽到場邊ok stop stop stop stop stop

點解，點解迫我地睇西波

高文無反應 中間無人入攝

真，次次辛尼一拎波就兩個夾佢，然後就要回後重造

跪求牙泥返黎救駕

大梅有d沉

我覺得係刻意唔玩邊路overlap想穩佔中路控球權，好幾下係蘇利拉邊辛尼都係中間

夏撚呢下拎波真係諗起利雲

都係，Sule一上失控球會追唔翻

屌你成班坐定粒六諗住夏蘭特拎唔到波

其實佢踢得唔差

進攻路數好過柏華特唔少

同埋似收咗柯打蘇利唔落底
一嚟佢會返唔切
二來佢斬波要k角位先似啲樣
佢攻都係企死對方三閘位

咁都冇foul

Vrvrvrvr

12m

保定今日啲長傳幾準

好！

雲

2-2

達荷特咁樣中伏
哩個位中腳係咪飲大咗

我個心跳到好快快快

30球

Haaland個樣灰撚到

今次玩疾步真係有啲驚

佢應該心入面同利雲鬥梗

辛尼比球咩波啊屌

高文今年搏咗幾多球var

兩大神鋒既對決

夏撚條癲佬唔係傷過一排真係有得鬥

有利雲比佢做對象去鬥，對佢成長係好事

鳩層仲話想賣

屌你艾蛇想早啲中場休息？
咁樣射上看台

都幾明顯其實頭個十分鐘好aggressive

唔使爭2個都係CLS

高文由歐聯決賽一直carry 到依家

似可能出唔起人工

其實以上年表現嚟睇，雞比真係好啲，但一個歐聯決賽轉哂運兩個交換咗靈魂咁

雲大佢十年有多算全盛期都拉到咁近夏撚未來真係不得了

利雲計樣贏一條街

仆街講句，多仔真係留佢唔住先好
如果唔係就到我地無運行

好奇爆閘入黎問一問
點解sule唔打中堅收起alaba
右閘用甘美治 中場再放隻防中咁?

我覺得高文踢法成熟咗，以前有理無理都落底，今季啲突然轉向好撚癲，成日cut in助攻到/搏到12m

係時候要幫利雲搵接班人

其實三隻翼都 Okay，雞比爆左成年，加埋綠帽可以接受

因為中場隻Roca太撚廢，中場冇甘美治食得屎

我覺得佢似伊巴多過利雲，又係高高大大腳頭重，仲要速度快啲，利雲啲腳法技術細膩啲

咁係因為計樣，布歐輸定十條街比你先啫

咁都追到

冇防中

都係感情問題但係牙保似已經回復返

因為拜仁無哂好既防中

同埋sule夾牙保係終極黑洞

我反而唔想佢嚟，一嚟一定又比人話拜超，二嚟一日唔輸多啲型濕鳩高層一日都唔會執吓條防線，同埋老套啲講句有競爭先有進步，場波都好睇啲啦

由 0:2 先開始睇
BTW, 幾時開始右閘係SULE
其他人呢?

再加埋SULE今年打中堅其實好鈍
今季代表作係對加柏包曬越位

買返泰返嚟啦屌，好過比班痢狗屌

想睇沙狗？

半場追平到真係算係咁

我反而覺得佢走位同踢法都唔似伊巴

我諗似雲佩斯多啲，不過未來一定勁過雲佩斯好多

失踪人口你幾時走？

其實諗諗下，下半場推艾Sir上防中，甘踢返右閘，傻靴踢中堅，咁樣有無得諗？

因為拜仁中場無人打到6號位，淨係得Kimmich有能力
所以唔用佢打右閘，但右閘Pavard啱啱復出，Sarr又係垃圾，於是拉Sule去打右閘
Sule以往踢賀芬咸時都係踢3中堅嘅右中堅，經常會後上助攻，宜家踢右閘位，可以發揮到佢帶波上前場嘅能力，而且Sule技術同速度其實唔差，只係轉身太慢
至於Alaba，佢係Flick契仔，基本上都係長用佢打中堅位，同保定一齊保持拜仁嘅後場出波能力

要注意，Flick嘅理念係全隊都進攻，所以佢對後衛嘅要求，係重視佢哋進攻能力多過防守能力

所以係時候簽包皮

2個法國仔呢?
好耐無睇拜LIVE

柏華特就無傳中，SARR就唔好玩啦
RICHARDS就借左去賀芬咸
SULE呢刻黎講係唔錯既選擇架啦

無傷無剩嘅應該都會係未來第一前鋒，同包皮建立下一個時代

似阿祖安奴

唔想佢去蝗

柏華武肺
速龍太廢
CR 借走咗
泡菜冇plan b 一定要擺中場

出sarr不如打少個

條友個格不了

我對艾蛇冇信心

靴=千古奇冤
柏=無態 助攻力弱

直情係韋利mix阿祖安奴

可以試既，但呢刻唔係試陣好時機囉

上場癲到

我真心覺得sule係best option

用波真係好穩又敢上腳

呢個似好撚多

艾蛇今年踢防中成撚日失位

係

出親都預失兩粒先

佢唔好踢中堅包越位就係個好後衛黎架啦
我唔要求咁多啦，我好攰啦

做乜轉ac答

打返佢以前喺賀芬咸個打法就夠
大家唔好唔記得，Flick係賀芬咸出身，宜家都好留意賀芬咸嘅戰術

我先係當年高登個軒帥巴呀

佢根本就係三中堅料子
要有人包佢位

賀記話曬都係我地兵工廠

真係要吹奏下夏撚
有身形有意識有速度有力量 finishing勁到傻

有埋二傳能力真係無敵咁濟

其實下季點都要買返個好啲既中場，但問題市場上有邊個拜仁肯買

其實對面唔縮應該冇得追平，開頭個勢勁到仆街，lead兩球就縮=比機會我哋狂攻，唔縮keep住攻真係456都似

Ching幾時係一隊都debut到

所以話，拜仁一定會反對50+1
因為班高層本身同賀芬咸、紅牛老細係fd底

仲話今個星期特登加操戰術應付多仔
操左D咩咁巴閉

要夏蘭特都唔要包皮。
垃圾球品

宜家睇新聞睇得最多係拜仁話無錢買人

真心講佐真奴根本唔差

絕對認同，Sule如果踢得返賀記水平，佢打右閘分分鐘好過Pavard

啲錢用哂去買垃圾

唔係啦，夠打high line好危險，贏兩球縮其實合理

明明成日睇到啲報告話拜仁係全球頭幾隊最高收入，之前又話即使係武肺，拜仁仲可以賺緊錢

包皮比呢條垃圾防線守死左
夏撚入左4定5球

其實在拜仁黎講
推翻得成50+1，自己都可以再R多D贊助

操咗進攻，冇操防守
費sir: 總之最後入得多過你就得！

頂住先就得，長打呢種跑動佢身體捱唔住

謹慎理財係好，不過將啲budget簽deadline日四子不如慳翻算啦

冇入過高登拜區

問疤蝗借囉又

話說sancho係邊
佢德國盃都有出

德國盃唔係已經上咗咩

嚇撚死

咁你都無計，中後場人腳咁閪

有咩

軒sir換ac仲轉埋語氣

佢冇落底真係打死隻翼

其實早幾場都有，應該真係今場戰術指令

拜狗又黑哨

哥直接射啦

三中堅又搵蒙尼亞打右翼衛
你估真係咁多個夏基美咩

艾SIR我屌你老母啊，又交埋d西波

夏撚真係好撚癲

我拜借得一定唔係垃圾
牙佩 ooo

牙保

哈密 古仔
個個都真係plan b 嚟

殺傷戰術

做乜路維著到20世紀頭咁

黑暗戰法

已在陣中
新伊度奧。

mvp

依家兩隊後備席都冇人想要

話時話辛祖去咗邊

傷

白蘭特擺到發毛

Sule又扭

蘇利有料

加仔今場d交波都西西地

我就唔信死拜狗真係會簽法甲個水貨幼幼中場

係柒下柒下
掛住屌女

古辛斯回歸

我變左失縱人口

簽佢不如要新屋，起碼德國人踢德甲同靚仔先

其實對佢印象唔錯，係態度問題

死拜狗好似講到明等出年免簽
咁出面

仆街啦，對面撳掣

梅有啲靜

中堅左邊傳中

嘩
艾蛇乜你去到嗰個位

高文

冇得睇前鋒決鬥

當打和啦，今場波真心精彩

我哋可以點撳

夠個幼幼cf好靚仔

利雲

利雲cls

出Sarr幫對面撳掣

Ok安全,冇左夏蘭特。
牙保做到野！仲要冇牌

估唔到保今日最大功勞就係踢到夏撚走場

唉呀

夏撚係咪剃晒腳毛

世界足球先生射個波出地球

AGREE

換靴la diu

牙紐呢幾場

+細梅

利雲今日射咗幾多球飛機

吳孟達

用tigges 不如用摸鳩鳩

雞比入場再影鼻屎佬
即刻諗起佢依家德國隊擺雞比打中間真係天才嚟

雞比喺賀記都係打正前

保

保係咪拉傷

牙保搏老命

唉屌你老味，中場又係空撚曬
搞到牙保要出腳

呀保

咁拉法起碼傷4週

呢下真係救全家

保做足功課啦今日

牙保今場護拜有功唔反了

唔反了

又傷過陰鳩公

笑撚咗
寧願出jm

靴

出jm

咁都唔出靴..

乜撚啊，換JM出黎都唔出靴蘭迪斯

MVP
頭先進攻夏撚又有
哩下防守又有

唔換靴？

咁都唔用靴 不如賣啦

靴咁都冇得出

靴屌咗Flick老母？

全能到仆街

究竟靴做錯乜

靴得罪咗邊個

傻靴係廢蛇眼中已經等於速龍之流

唔洗諗summer 99%走

80m買返嚟唔出

下季艾SIR走，睇定D先啦

佢堅持左右腳同高佬撘靈巧真係勁撚執着

份約幾時到期？

咩事加仔同艾拿巴調左位

邊個信你下季一定有正選
佢就來國家隊都無正選

查馬

堅持左右腳，我覺得都唔係大問題
但佢下下排艾SIR先過傻靴我覺得唔係好妥

佢條頸硬過賓周

所以今屆咪食晒屎啲防守
佢根本當傻靴係加仔輪換
左中堅一定用死艾蛇

暗黑兵法 打殘你法國對閘

我真係睇唔透艾蛇有乜咁勁要排到咁高

Blm

咁出沙狗囉

快啲換細梅出黎

Sarr: hello sir?

雞脾

我指佢blm 所以flick場場出佢

Bouna Lives Matter

呢個死不足惜

梅今日好似真係差咁啲

rb已經同分

下個會出細梅定慕婷>梅/腥

史前生物另計

生咩死戰啊
剩低幾場唔撚失分先講啦屌你老味

唔換人

大梅換細梅啦屌

慕婷都殺

差啲

辛尼射空氣

想重復射爆49000個球？

屌，辛尼柒撚到
射空氣

辛尼活係洛賓陰影之下

黃衫多人到

辛蛇今場少咗推大位射

今場好多球都差少少咁

四大雞胸

哥

Leon!!!!!!!!!

Leon

大隻哥

救世哥

哥～

預知能力

咁都反cup到

!!哥!!

咁都cup到

痴撚線

利雲靚到

鏟草